中華民族兩岸三地十四億中國同胞原諒陳同佳

你再講 潘媽出信畀你添

老衲冇比人ban